---
title: Sobre a página
---
Esta é a página da linha de pesquisa sobre eventos adversos em oncologia pediátrica.

Projetos e trabalhos desenvolvidos:
- AVALIAÇÃO DAS REAÇÕES ADVERSAS DA QUIMIOTERAPIA NOS TUMORES CEREBRAIS NO HOSPITAL INFANTIL ALBERT SABIN ENTRE 2000-2006
- EVENTOS ADVERSOS da QUIMIOTERAPIA ANTICÂNCER EM PACIENTES PEDIÁTRICOS COM tumores DO SISTEMA NERVOSO CENTRAL: ESTUDO RETROSPECTIVO
- **Assistência farmacêutica no tratamento de pacientes com anomalias vasculares com beta-bloqueadores**
  -  ELABORAÇÃO DE UM INSTRUMENTO PARA AVALIAR O USO DE MEDICAMENTOS PRESCRITOS NO TRATAMENTO DE PACIENTES PEDIÁTRICOS COM ANOMALIAS VASCULARES COM BETABLOQUEADORES
  - CONSTRUÇÃO DE UMA FERRAMENTA PARA COLETA DE DADOS DOS EVENTOS ADVERSOS NO TRATAMENTO DE PACIENTES COM ANOMALIAS VASCULARES COM BETA-BLOQUEADORES.
